屌，萬一China Joe贏左大選，我哋嘅抗爭會打幾多個折頭？事倍功半？

事到如今，有咩計可以令水足侵侵追返近d？？美國戰線有冇得打擊唱衰老呆登？？

冇 成個世界會俾中共吞併 70億人都玩完

中共會征服全宇宙，建立中華量子多重宇宙帝國

全球都玩完